屋企個女突然壞左

屋企部機早幾日個牛有d滋滋聲
就自動熄左部機
依家開機無顯示
Gpu2060 兩個白燈依舊正常
Vga白燈
但SB_Pwr燈定紅燈

Motherboard b360f
CPU i59400f
Gpu asus rtx2060 o6g 6gb
牛：antec nec eco tug 650w 80plus 銅

求救 reboot左幾次換左條電線換埋fuse都fail
好驚燒親其他野

搵過果喇

無謂為左棵樹放棄一個森林

Push

比人輪壞左

我以為自己去左創意台台
原來仲係硬件台

Antec eco牛真係好伏

係咪衰係個牛度

路維

SB_Pwr 長著係正常, 唔著先係冇電到

但滋滋聲係咪半死啦

Antec仲要係銅牛

好撚驚

好似Delta造架喎

TUF唔係
NEO ECO 2先係

咁就好可能係CWT啦

但係連登仔好推崇CWT造既海盜船架

RMX係CWT
RM 就